［我是藍絲，我撐警察］食肆表態行動

黃屍頻頻發表針對警察的言論，尤其部分從事飲食業暴徒，聲稱會在警察的餐飲內「加料」，白汁、凍撚茶等，令人毛骨悚然！

為了令阿sir madam食得放心，本人呼籲各個撐警食店，參與「［我是藍絲，我撐警察］食肆表態行動」，張貼「我撐警察」之貼紙在門口/收銀機等當眼處。

呼籲各位高手製作宣傳貼紙設計圖

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

G chi

【致所有政客們】香港人給你的忠告

1

你貼佢收銀機佢半秒之後就撕番落嚟

梗係等佢地自發性咁貼出嚟好啲
驚得失啲客就唔會貼出嚟，貼得出嚟就多數係深藍

2

3

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

張貼私煙送杏加橙海報以表示撐警

藍屍咁L重利益，無利益損害先撐警咋
我就唔信有幾多間夠膽咁貼出黎，執笠都似

撐警只係佔好少數人，佢地都深明哩個道理
如果利益受損老母都可以出賣，唔好以為佢地咁有骨氣